想問Satechi係咪美國牌子？

定係大陸公司扮美國牌子？

應該係, 佢個美國地址係真
應該係總部